<resources>
<string name="app_name">Modul8_appbar</string>
<string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
<string name="this_activity">Ini adalah menu activity</string>
<string name="menu_1">Menu 1</string>
<string name="menu_2">Menu 2</string>
<string name="large_text">
" Navigasi adalah salah satu aspek penting dalam pengembangan Aplikasi Android,
dengan navigasi pengalaman pengguna (user experience/UX) dalam memakai aplikasi
yang kita buat akan sangat berpengaruh terhadap kualitas dan kenyamaan pengguna.
Navigas sendiri mengacu kepada proses memandu pengguna dari satu layar (atau halaman) ke
layar lain,
baik itu antar aktivitas (activity) maupun antar fragment.\n"
"App Bar
App Bar di Android adalah elemen antarmuka di bagian atas layar yang menampilkan judul,
tombol navigasi, dan aksi penting, seperti pencarian atau pengaturan.
Juga sering digunakan sebagai tempat untuk menu tambahan.\n"
" Toolbar
Toolbar merupakan komponen yang menggantikan action bar, yang mempunyai kontrol dan
fleksibilitas tinggi,
kita dapat dengan mudah memodifikasi tampilan toolbar, yang tentunya masih didukung
diperangkat lama.
Perbedaan utama antara Toolbar dan App Bar adalah App Bar: Biasanya digunakan untuk
menampilkan
judul dan kontrol navigasi di bagian atas aplikasi. App Bar sering merujuk pada elemen standar
antarmuka pengguna untuk aplikasi. Sedangkan Toolbar: Merupakan pengganti yang lebih
fleksibel
dari Action Bar dan dapat digunakan sebagai App Bar. Toolbar memberikan kontrol lebih besar
atas
tampilan dan perilaku elemen di bagian atas layar.
\n"
"Navigation Drawer
Salah satu navigasi populer yang biasa digunakan dalam aplikasi adalah Navigation drawer.
Navigation drawer adalah sebuah panel yang berada di sisi kiri layar perangkat Android.
Navigation drawer juga akan muncul ketika pengguna menekan ikon hamburger yang berada
di sudut kiri panel action bar.
Navigasi ini berisi menu-menu utama dalam sebuah aplikasi.\n"
"Bottom Navigation
Bottom Navigation adalah navigasi yang letaknya berada dibawah berupa button/icon/label,
biasanya menampilkan 3 hingga 5 menu dibawahnya"
</string>
</resources>